【藍屍咬人】民主黨區議員被咬加神獸 清𥇦全片

D神獸已經好努力
但隻手空拳冇計

手足冇裝出手已經好勇

推

對住個大陸狗都留手，香港人算鳩數啦，紅衫拎棍打都俾左膠擋，真係冇眼睇，仲話要打狗

唔夠重手

好難
又驚黑警黎到 又冇架生

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

藍絲暴徒唔使架生都咬甩耳
唔敢打就唔敢打
唔係有冇架生問題

講真咁多人打
唔係斷手腳係最低消費咩